唔係話撐唔撐香港樂壇 根本就存在一個好大嘅弊端

以mirror為例 差唔多首首歌都係陳詠謙作詞
作為基本聽眾都覺得佢啲詞垃圾
唔明點解啲唱片公司咁撚鐘意佢
首曲幾好都俾佢搞到柒哂
谷鳩氣

咁不如你聽下 per se / 林家謙 / 牙醫

佢地都係香港樂壇嘅一份子黎架

不嬲都鍾意呢啲 只係睇唔過眼有一個作詞人喺度壟斷

辣辣辣辣辣辣著

唔該mirror下首歌唔好再搵陳詠謙

應該係公司搵 佢哋未必有太多發言權

呢首點睇 都係陳詠謙填

都唔知你想表達乜

陳詠謙偶有佳作嘅
雖然同夕爺耀輝Wyman
甚至同期嘅小克林若寧比都輸
幫木家謙寫咗幾首詞嘅 oscar 都唔錯

oscar、王樂儀、陳耀森先係香港填詞界新希望
特別oscar夠多產
但可唔可以有個獨特啲嘅筆名連search都search唔到

飄飄然地飄
第一次聽心諗做乜鳩

每年都要屌一次
但呢條撚屌都仲要嘥歌

呢個真
留個姓都好

仲要Aga好多歌都係佢填
嘥晒

好似得3am、小問題、SCLS係陳詠謙，AGA應該配林若寧最多

做飯謙啲詞真係好鳩

好憎小問題啲歌詞

咪叫奧斯卡

改變唔到資源同人材就要改遊戲規則

連鏡粉呢D有歌就收貨既都忍唔住留言怒屌 唔好再搵佢作詞
首首好歌都係爛係佢D詞上

So called love song 我覺得唔錯 個切入角度幾正

聽詞做乜9 聽曲咪算

日本韓國甚至英文好多都唔知佢唱乜㗎啦
音樂好唔好好大部分取決於個編曲

ignited其實係咪講約炮
就係睇電視播聽過無深究過，不過覺得幾好聽係Rap小尷尬
快歌黎講都算幾易入腦，會記得辣辣辣辣辣著/其實約不約